有無人試過成功帶幾盒月餅過歐洲？

諗住帶幾盒流心同雙黃白蓮蓉月餅比係英國嘅朋友同guardian

英國冇得買？

順豐

你唔係生得樣衰既話正常早機到冇人會check 你

之前返工聽過個同事講 佢阿姨帶去英國俾佢表弟冇事
多數帶得少唔捉既 知你去做節 視而不見
但有時香港海關口癢都會扣起，可能生欣樣衰，去到英國機場好似話扮唔識英文過骨

真心問：點解唔俾？

年年都帶

好似係因為有蛋